[突發][好撚感動] 屍殺列車入面個大叔拍片支持香港人

好撚感動!!!!!!!!
we are not alone!!!!!

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

wow

Link已死

push

應該要log-in

哇佢係燈神????即晚上演續集之狗殺列車。。。睇雙鏡頭一邊影狗踏列車過太子 另一邊就太子剛廣播要封站完全一定要搬上銀幕個種氣氛真係令人毛骨悚然如果真係拍續集

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?